有無人比主子食過Schesir乾糧？

如題，想轉糧，但好少有Schesir嘅評價🙈

想知巴打點解會揀schesir？
係budget定係點？

行過見QPet有得賣 個店員又recommend. 不過主子唔鐘意食

通常sales sell你嗰啲都伏，邊啲好賺就sell嗰啲